% @Source RM
% @Difficulté 2
Soit $f$ une fonction dont la représentation graphique est donnée ci-dessous~:
\begin{center}
  \begin{tikzpicture}
    \begin{axis}[%
        axis y line=center,axis x line=middle,% centrer les axes
        x=1cm,y=1cm,% unités sur les axes
        xmin=-3.5,xmax=3.5,ymin=-2.2,ymax=3.2,% bornes du repère
        xtick distance=1, ytick distance=1,grid=both,% distance entre les tirets sur les axes
        tick label style={font=\scriptsize,black!50}
      ]
      \addplot[mark=none,colorPrim,thick,smooth] coordinates {(-3,2)(-2,1)(-1.5,0)(-1,-1)(-0.5,-1.3)(0,-1)(0.5,0)(1,1)(2,2)(3,2.5)};
      \addplot[only marks,mark=*,colorPrim,mark size=2pt] coordinates {(-3,2)};
      \addplot[only marks,mark=o,colorPrim,mark size=2pt] coordinates {(3,2.5)};
    \end{axis}
  \end{tikzpicture}
\end{center}

\begin{enumerate}
  \item $\mathcal{D}_f=\interfo{-3 3}$.
  \item Tableau de valeur~: :

        \begin{center}
          \begin{tblr}{width=0.8\linewidth,colspec={X[l,1]*{5}{X[c,1]}},hlines,vlines,stretch=2,column{1}={bg=colorPrim!30}}
            $x$    & $-2$ & $-1$ & $0$ & $1$ & $2$ \\
            $f(x)$ &   $1$   &   $-1$   &   $-1$  &  $1$   &   $2$  \\
          \end{tblr}
        \end{center}

  \item
        \begin{enumerate}
          \item $-1$ admet deux antécédents par $f$~: $-1$ et $0$.
          \item $0$  admet deux antécédents $x_1$ et $x_2$ par $f$ tels que $-2 < x_1 < -1$ et $0 < x_2 < 1$.
          \item $-2$ n'admet aucun antécédent  par $f$.
        \end{enumerate}
  \item L'équation $f(x) = 2$ admet deux solutions dans $\mathcal{D}_f$ : $\mathcal{S}=\{-3\, ; \,2\}$.
  \item L'inéquation $f(x) > -1$ admet comme ensemble de solutions dans $\mathcal{D}_f$~: $\mathcal{S}=\interfo{-3 -1} \cup \interoo{0 3}$.
\end{enumerate}
